【神戶失敗船】 點解可以廢成咁？ 主場俾人炒6:0

平時海鮮波都算⋯主場俾人炒6:0⋯⋯
重衰過在那天輸八比二⋯⋯最少人哋有波入

向球王美斯致敬

前鋒今年食咗藥姐
贏緊完全唔收手
下半場又成日換埋三苫薰出黎
呢條友勁到 希望有機會去歐洲